城門河有人好撚可疑

依家係凌晨2.17 有個人無啦啦拿住個電筒照河

幫推

你去睇下？

樓豬小心啲呀

跌咗嘢？

樓主你個acc咁新既

岩岩升大學唔得？ 係想呢幾日留意下

樓主保持距離，眼看四方耳聽八方
小心啲

你2點幾係河度做乜

屌 行緊返屋企 anyway唔信唔好信lor

樓主rip

捉魚?

無魚竿 拿住個電筒

good morning sir

咁鍾意捉鬼唔去拍怪談真係浪費

lm

咩大學12月升

下 今年yr1 仲係P牌 好唔正常？ 算啦懶得覆呢d

警察做嘢
賞花杏仁露

好串wor 呀sir